分手兩周年，有咩好做

辣殺
人地都唔記得啦開心快樂緊
你仲係到on99掛著個幻影
你咪試下識其他女仔囉

人地同個ex分手兩週年一齊去慶祝啊

打飛機

死入被竇喊啦7頭

坐等三周年嘅來臨

垃圾毒撚真係恐怖 開始都無就當分咗手

去西洋菜街唱返首到此為止

重遊舊地下

笑撚死